如果各位公司有fresh grad唔聽話 就寫衰佢地reference letter啦

依家既fresh grad工作態度愈來愈差
又抱住騎牛搵馬既心態返工
如果各位老闆對佢地唔滿意既話
不妨試下寫衰佢地既reference letter
香港所有大公司既HR請人既時候
都會睇應徵者既reference letter
如果份reference letter既評語寫得差既話
我地一定唔會考慮佢
就算佢係港大一級榮譽畢業
都唔會有大公司請佢架啦
所以想fresh grad聽教聽話
就好好利用reference letter呢招啦

我個post完全唔係for笑
公司目的係利潤最大化
目的係警惕所有應徵者
幫大部分幼稚連登仔建立正確工作價值觀
要笑既可以正評後出翻去

利申:小妹真絲非假膠非gay

連登仔00後90後傻尻多
價值觀偏向幼稚
觀念懸殊

返工都唔識同上司打招呼
香港冇左我地70後
夠膽講
香港根本玩撚完

你咁講咪即係屌緊大部分連登仔

連登仔抵屌

笑你老師

haha you so fun so qq

份ref. letter係hr會問見工條友既前公司拎嚟睇？
如果唔係，見工既唔拎比佢睇咪得
理得你係上面寫粗口

利申冇拎過ref. letter咪係咁轉工＆加人工

咁請你嗰間公司既hr都幾廢

其實個機制一路都係度架wor
hr做完reference check 都會講返聲
冇乜正面comment 一般
咁就大家知咩事啦
唔洗劃出樣既

起完底，blocked

hr本身就係垃圾職業

如果個同事做得長而ref letter寫得差，我咪話公司講大話囉

今次撐你

起完底
blocked

好撚柒驚呀

支持你 希望你岀多d post

斷人衣食好咩？

fun.gay.ing

廢人冇資格食